Huawei Mate 30系列手機 討論區

歡迎討論

討你老母

《南德意志報》：華為 Mate 30，無人購買的最好手機

慢慢圍爐啦屎為user

華為新手機mate30買唔買的過？ 任正非轉讓5G技術？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-09-23

拉
Bye bye Hauwei!

You're better(maybe) and you're cheaper but you WATCHING me.

拉

華為 Mate 30 系列 256 倍超慢動作影片試拍

規格對比動手玩！華為Mate 30與Mate 30 Pro搶先體驗

各部巴打，對住5毛，屎為契弟，最好嘅方法係ignore, 唔推post, 等佢單機，唔好比佢引到戰推post!
對屎為，勿推post! 無需討論！

純買機or使用post,
政治撚走啦

屎為本身監控，間諜係唔係政治？

bye

食屎啦

洗左原生os
又有得用google service 又有得玩high tech野
facebook都偷你資料啦 怕春咩

利申: plan緊買 未買
等緊用緊既巴打上黎share

有風險就有
不過硬件勁過上一代mate 20好多
價錢仲平過上一代
鬼佬review都話 自已番屋企洗番原生os已經完美運行
工程師下部機 性價比應該number 1

五毛

垃圾post
拉

咁L重口味

關你條五毛撚事

屌你老母五毛五毛
人講乜你又照講乜
個腦生左響屎忽?

wilson 百老匯 周圍電器舖 周圍電訊公司賣緊個model
你唔去聲討?
討論下部機都要入政治數?

俾d思考黎
唔好響度博人屌

你知唔知自己比緊錢共產黨
俾d思考
Five cents

藍絲五毛既氣量真係低啲，無分國界

buy pixel

呢部點睇都唔係工程師機乜撚都鎖唔比解

去香討圍爐取暖啦
嗰邊多5毛
呢度唔啱你㗎

神機

自己鎖死唔比裝google, 驚得罪美國, 即係好快執笠

之前還可以接受
近幾個月真係小講為妙
呢度反中情緒高漲

依度從來都無 （可以接受）依樣野

係咪用唔到netflix, youtube? 就算自裝google, d game 係咪要由0進度開始？ 即pkmon go 咩精靈都無曬？

我睇人d刷機片
裝之前有個list show出黎
google service果d 一串野包曬架

华🇨🇳（屎）为

有無個list嘅link/圖？ 媽中左部mate 30, 都唔知開唔開利用好

包，梗包！
但唔係有google認証咗咁裝係syetem/app或priv-app底下，裝係同一般裝app一樣裝去data/app底下，用到Google play用到youtube唔代表係完整GMS，無Google 認証，保安功能之一指紋認証交易用app test吓，係通過唔到(可能啲銀行app用唔到交易功能)，而且Netflix又無DRM用唔到。
買部相機就真係去買部相機好過，Sony A6100影相點都好過mate30 pro

有無人mate 30 pro用到Google pay?

用唔到架，自己慢慢裝。

鄉土啲藍曱走左過嚟？

上網有人實測用到喎

仲有大把藍屍想要,仲有價快啲賣走仲好

真

mate 30 麻麻地，要買都買 mate 30 pro 啦

GMS 確實係一個問題，而且今代升級唔咁大，super charge 仍然係 40W，仍然有 M額

三個月後既 P40系列 更令人期待

Really?? 我女友仲話就算全新未開嘅華為機，個價值都唔高

呃下益屍都好